一句講晒會唔會幫女朋友奶閪

女朋友唔知點解好鍾意我幫佢奶

成日睇電視 食飯 WFH 個時就要我係下面幫佢奶

通常一奶就十幾分鐘起

有時佢唔係好想比我屌 話寧願比我奶

試過有次女朋友收工 個日我唔洗返

然後佢坐低喺沙發就叫我過黎奶

咁我就慢慢幫佢除鞋除絲襪再奶

見到佢開心個樣我都好開心

上次去買聖誕裝飾

佢見到有個搖鈴就話要買

咁每次佢係屋企搖鈴個時我就要去奶

當你係狗喎師兄

沙你老母發 死支那賤種 咪能出假膠post呃負評

Google 語音問題

支那賤種死全場

香港人係講梳化

叫佢洗乾淨先奶

點當我係狗啊？ 我覺得係情趣嚟

平時出街拖手攬錫感情好好

我錯啦

會含𨶙但唔奶閪

有冇水出

沙你老母發呀大陸豬

奶西師

我都想女朋友當我係狗仔 我可能係m底

死假膠咪撚FF啦戇鳩

原來你係大陸仔

屌你咪當佢講書面語囉
真係可唔可以唔好乜嘢都要關支那事

奶閪啦你大陸狗

無毛就奶

笑到仆街

接受唔到唔沖涼就奶

呢個已經唔止會唔會奶既問題

得啦得啦知你有閪奶啦屌你老母

會，如果我有女朋友

m男

Classical Conditioning

支那滲透文化入侵無孔不入
你仲要叫我唔好反抗？

台灣都係用沙發

我好鍾意舐 見佢舒服但係怕醜個樣真係好正

唔好吵啦 係我衰google 出錯左殘體

大家香港人唔好互相殘殺

係梳化 梳化 梳化 梳化 梳化 梳化 梳化

當你牛油狗咋傻仔

有巴打明白了

咩叫牛油狗

支那賤畜狗

唔好吵定唔好嘈

你咁樣law ...仲問...

笑到仆街唔知以為落order

圍爐

有冇技巧分享

冇問題

咁佢想你奶呀嘛

正如男都想女朋友含撚姐

佢搵你搵解決性欲應該開心啦

叫你奶就奶 你狗嚟？

奶閪狗

臭唔臭？

又穿崩越解釋越錯

好撚咸

你大灣區黎?

奶
奶撚到佢山窮水盡

穿崩定穿煲

穿崩講左好多年喎，尤其係電視，電影穿崩位，未聽人講過空煲位

廿幾年前讀小學中文科已經教緊沙發

好多年係十年都冇

利 讀小學時未回歸

你係咪真係香港大？

唔知點解我諗起狗飲水

咁我叫佢含佢就含 佢又係狗？

試下飲水咁啜

聽開穿煲

見到個post就想奶了

叫佢自己奶

原來個重點係沙發

離晒題既

笑死

冇計啦 一係就鬧我錯字 一係就鬧我狗

幾十年前香港讀小學作文都係寫沙發嫁喎，以前D先生(即係而家嘅老師)好注重要寫書面語，梳化係口語唔俾寫嫁。

會

有邊個上網係打書面語？

咁返正題啦，你話女友放工返黎就奶好假喎，做左成日野仲要著絲褲，又尿又汗（當無呵屎）無沖涼無洗過咁撚臭點？你幻想定真？

你唔鍾意有味？

穿煲，穿崩香港人都會講，不過用法有啲分別。穿煲講既通常係整體啲，好似個計劃，件事穿左煲。穿崩通常用係講某部分露出馬腳，破綻，好似套戲明明古代但有個汽水罐出現啲人會講呢幕穿左崩，你唔會聽人話套戲呢幕穿左煲。
我都支持用廣東話，但正字到只靠個人觀感，經驗去落定論，只會有反效果。

點到唔係焗左成日既尿味同汗味掛

搽牛油或者密糖落個閪隻腳度 引d狗去奶

要遇著個冇味嘅先奶得落

涼都未沖就奶

香唔香架

沖涼用洗閪水洗完會好香

放工即奶又窄駛咗啲喎

處女就奶

我條仔話絕對唔會幫我奶的

都係果句，想人幫你含，你要幫人奶，天公地義

更何況唔係黎M又沖左涼先既話我又唔介意奶，每次奶到條女扯住我頭髮震曬咁夾住我個頭不知幾過癮

鳩屎d fd

This is fucking stupid

我絕對會幫你奶

奶到出血

你要條女幫你含就得
佢叫你幫佢就多多怨言

清成日奶會唔會喉嚨發炎

你條女有冇一路搖一路Hohoho

好葡萄..

鳩屎條女

咪就係由細開始就教你寫支那話

共產黨要你奶

巴打唔洗哂時間同d細蚊仔理論
而加成個連登風氣就係咁

屌你 笑到仆街

想問咩味？

嗰件浮雲垃圾黎
唔洗嘈

呢d先係精華

我只會奶香噴噴嘅閪

奶奶奶奶你老母呀快撚啲散